有冇帶氧運動係對關節友善啲架？

跑步唔太岩，因為有脊柱側灣，會越跑越衰，游水又唔近海灘同泳池，係咪有啲原地運動係又練到心肺又對關節冇咁大負荷？

其實最好都係游水

冇錯

係 戴訓練面罩訓

單車對關節好，不過腰背辛苦

太空漫步機

游水都唔啱你可以返去訓

做運動最緊要方便
吓吓搭成個鐘車去仲要沖涼換衫，好快就無心機做

嫌三嫌四。 繼續用口做啦

屋企游咪得囉 洗乜去泳池海灘